究竟係香港打工有咩前境？

自己係大學畢咗業幾年，
發現原來你讀啲咩同你做啲咩係無關。

因為你讀同做係兩回事，
唔係專科（護士、工程、醫生、律師...）
一畢業出嚟都只係揸緊13、14k...
打咗兩年工出嚟跳槽，
發現所有咩officer都係16k左右...

究竟香港有咩工可以去到20k以上？
政府工又爭崩頭，
私人市場又要低人工叫你做好撚多嘢

利申：社科畢業（非社工系）

待業揸兜中，奉勤各位準大學生，
想入社科，但唔係Social Work都唔好讀...

工程係做狗方面都算係專業既

沒有廢科，只有廢人
By魯迅

讀書想搵錢但唔讀專科已經係自我矛盾

做做下就會有，除非無

巴打同一份工做左兩年？

大把工20k.
不過20k 都冇用

Fg starting 有20k嘅工種發展潛力都唔差得去邊
賺唔到大錢都可以上流得輕鬆啲

平庸既做會計係唯一出路

無 . 13K 1個月 唔好話買樓 食都唔太夠

嗯...

升咗一次人工都無咩點變...

無能力讀到呀

巴打你做邊行

1. 讀啲咩同做啲咩係無關
2. 文社商係垃圾科 搵唔到食
3 專科至有用 真正先係做咩都得

8大？

係

其實唔好信咩做一年就走 拎經驗

警察專業啲

一年啲HR都會覺你jumpy

可以得閒就扑9你

一至二年都比人當fg

工程俾狗做, 學人講專業

其實睇你自己夠唔夠膽開高個價 同埋點說服人你係值

香港不外乎金融地產醫療政府

你入錯行就係咁先
香港產業單一得濟

6年15k 咪亂害人